巴士執到八達通

有無人搭49X跌八達通呀

因住黑警告你盜竊

唔係咁驚呀我驚拎去附近嘅地鐵站 人哋唔就腳咋

學生拎住長者八達通都告盜竊啦
個人八達通有資料如果拎去地鐵站個職員會聯絡返個失主
而家變左黨鐵就唔知啦